張蔓莎（莎b）入一入。

二百年後在一起
應該不怕旁人不服氣
團圓或者晚了廿個十年 仍然未捨棄
換個時代在一起
等荊棘滿途全枯死
這盼望很悠長
亦決心等到尾 等得起

拉

反莎b？

反你，你仲懵盛盛

高產

我做錯咩

想貼你全照

你樓上貼咗。

好柒

你識我？

點解咁講

個樣似弱智

弱智先正，想保護佢。

咁保護埋我

你係真弱智，要去搵庇護中心保護

你鍾意靚啲o個個定屎戲啲o個個？

靚啲嗰個。